發現搭紅色線既人特別高質

今日遊地鐵河 搭晒紅綠色線
周圍air drop文宣
紅色線大概每4-5個人就有一個收
綠色線係100%declined

大家一齊air drop文宣

有冇人有同感

紅線人👋🏻

高質認證

我airdrop 比人之後，有人加左字send返比我

好有心

綠線搭晒成條線 100%declined
東九撚出黎回應吓

去到深水埗嗰陣drop唔到
可能無人用iphone

我無玩電話姐，唔好鬧我